import 'package:blago_quiz/widgets/quizzes/question.dart';

final List<Question> kBeautyHealthQuestions = [
  Question(
    question: "Сколько выделяют витаминов, жизненно необходимых человеку?",
    answers: "18 24 13 17".split(" "),
    rightAnswerIndex: 2,
  ),
  Question(
    question: "Сколько названий имеет каждый витамин?",
    answers: "3 2 4 1".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
  Question(
    question:
        "Какой витамин в большом количестве содержится в подсолнечном масле?",
    answers: "Е Р А С".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
  Question(
    question: "Наука о питании называется?",
    answers: "териология нутрициология цитология мирмикология".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question: "Какие продукты содержат максимальное количество витаминов?",
    answers: "отварные жареные замороженные свежие".split(" "),
    rightAnswerIndex: 3,
  ),
  Question(
    question: "Какой витамин отвечает за свертываемость крови?",
    answers: "С В6 К В12".split(" "),
    rightAnswerIndex: 2,
  ),
  Question(
    question: "Когда отмечатеся международный день красоты?",
    answers: "09.09 08.03 08.07 09.04".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
  Question(
    question: "В какой стране состоялся первй всемирный конкурс красоты?",
    answers: "Боливия Франция Болгария Бельгия".split(" "),
    rightAnswerIndex: 3,
  ),
  Question(
    question:
        "Часто весной организму не хватает витаминов. Как это проявляется на коже лица?",
    answers: [
      "появляется пигмент",
      "желтый оттенок",
      "сухость кожи",
      "все варианты верны"
    ],
    rightAnswerIndex: 3,
  ),
  Question(
    question: "Какого цвета волосы хуже поддаются окрашиванию?",
    answers: "Блондин Шатен Рыжие Брюнет".split(" "),
    rightAnswerIndex: 2,
  ),
];
